屌你老母，海洋公園星期六重開，幾時到馬會

馬會:正玩馬仔,APP投注已經賺,唔開了晒電

強烈要求恢復投胎券